有冇人睇過13年動畫 我女友與青梅竹馬的慘烈修羅場

呢套嘢嘅小說2017年出到13卷之後 隔咗3年
2020年先出14
當年睇覺得呢套輕鬆又好笑

呢兩三日想追小說
本身諗住買翻嚟睇 點知佢冇再出中文版 又冇貨
咁唯有上網睇翻譯 由第五卷睇到十卷
但十三又冇翻譯了
有冇ching有睇過知13卷講咩

Btw 今個月好似月中會出15

未睇到咁後 但15個封面用黑化基友 都幾恐怖
雖然唔知基友係男定女

下穿真涼唔着底褲嘅女主

愛衣醬大勝利

真涼黨
好中意佢話咩 海風舒服到連身體都腐蝕 但同銳太一齊都幾好
同埋 扭曲嘅人格
但分咗手之後都少慘
希望真涼end
聽講十三卷同千和一齊咗

茅野愛衣把聲先過癮
愛衣都幾得意
後期小說佢有個舉動型到

依套好正 原來已經咁多年了

建議睇小說
佢啲小說幾易入口
冇乜風景描述嗰啲嘢 比較多講嘢

Btw睇翻小說先知男主點解係戀愛反對派
明明動畫有提過下

佢啲jojo neta

愛衣都變愛姨了

JOJO梗

真
7年

我睇到第十卷男主選贏學生會 但第七卷尾 虛偽之王男主錫真涼嗰到 加埋張插圖 好撚badass

Btw想問師兄用咩睇？

垃圾后宮番

但基友沖涼話佢老豆唔着衫入嚟咩H嗰啲
真係唔知佢男定女

好睇喎
中一時嘅新番 到而家都覺得高質
女主攞本筆記出嚟真係好過癮

Btw 推埋 日常系的異能戰鬥 幾個月前睇的
又係輕鬆好笑

我好似都係嗰陣買
但我買得本6.5
就係 基友扮女仔？？ 約男主嗰集
但我隔咗七年 今年先睇
今年太得閒開始睇輕小說 雖然都係得兩套

作者出嗰陣好似咩出跟套29與JK
聽講佢出完嗰套先再翻嚟寫修羅場

幾好睇

清識貨
我都時不時翻睇

已經唔記得買到邊集隔勁耐先出

愛衣大勝利

書我冇掉
反而我係掉哂以前啲figure 同模型
One piece都掉咗幾袋
想買啲舊時出嘅小說都唔知邊到有

雖然係後宮 但男主角幾好
成績好 想做醫生 對人溫柔
好少見到同類番有咁好嘅男主

同埋第一集真係會吸引人睇落去

好得意
不過冰山素舌美人真涼正啲

首op幾正

睇到咩搞雜誌對抗女主老豆個卷之後就冇睇到

臨尾壞咗變嬌 有反差萌

我上個月放假冇嘢做翻睇一次
次次睇返舊番都有啲懷念

尖端中文版出到11就冇出了
日本小説今月出15
聽講男女主Fake單嘢畀基友知咗
黑化了？！

咁爆

樓主00後，拉

係 成績好嘅男主比較少見
好似white ALBUM 2 咁

俺修羅男主想做醫生將千和恢復到可以練劍道
但後面想做醫生條路同埋改變原因都幾好睇
男主仲要有幾個Cls 高中計劃默默做緊
然後男女主各自家庭因素影響佢哋價值觀又好好睇

想知再講

唔記得咗 陣間聽下先！

係 但我未睇細節
其實佢老豆老母好似唔係衰人 我覺得

後面真涼分手之後用個袋偷偷收集男主啲物品
然後怪癖畀男主發現...

未睇 我都係望過下ptt啲留言
但啲插圖都似係喇
Btw啱啱今年出啲圖好似幾靚

可惜冇第二季

唔怪得啲人話動漫展 書展 係愛嚟清倉底貨
細個去過四年嘅展好似 但今年想去買書都無法去了
睇嚟揾日要去下信和揾下 有冇話邊層多舊書

有嘅話女主一定好鬼得意

尖端幾時先肯出落去

叫我?

有嘅話我由第五卷 (動畫第四卷完) 開始買落去

最近睇bad end 咗嘅打工吧魔王大人
太多設定同描述 冇睇開書睇到幾攰

我見啲台仔話呢套後面寫爛咗
有冇人可以講下 我睇到男主話要做後宮王準備選會長嗰度

BTW 如果識日文可以搵下首op嘅日文空耳
日本仔都覺得係大佬級

呢套淨係睇過動畫幾好笑
估唔到後面大暴走

有,覺得幾好睇
想出第二季但應該無機
果時因為太鍾意冬海愛衣所以特登搵左幾套粉紅頭髮女角既動畫黎睇

13卷好似係短篇集 唔係主線黎

你食撚屎

千和

其實嗰到有啲kam
男主唔中意仼何一條女
佢愛唔到啲女仔 就畀基友建議開後宮
咁樣男主就唔洗因為揀仼何一個女仔而傷害其他幾個
而選學生會係因為男主要為咗學校寫推薦信畀佢去有獎學金去讀醫科 因為封推薦信就算男主全級等一 但佢學校喺佢嗰區只係中上 所以要有其他嘢寫

而女主一開始估到男主想開後宮 所以同佢爭學生會會長
而女主政綱寫 禁止戀愛
呢part因為男女主分咗手 所以全校好多人關注呢衣選舉

之後女主叫男主單挑公開辨論 但當中其實都係尼嚟要乜點講啲正常嘅政綱 只係男女主係咁喺就住戀愛價值觀上辨論 但有啲互串 爆料 都幾癲
*呢個時候分咗手好似一年了

基友建議開後宮 一開始第一個知同支持係愛衣
佢知道咗男主家庭因素影響佢變到戀愛反對派
除咗中意佢仲想拯救佢 所以為咗另佢唔洗因為要揀一個而因為傷害其他而內疚 就撕咗結婚張嘢
呢part 好撚感動 愛衣型到

千和喺男主雙親dum低佢時一直陪佢
而男主喺千和傷咗之後話要做醫生另佢可以再練劍道
呢個成為佢哋之間嘅夢想
而真涼覺得千和同男主嘅羈絆係好美好 所以喺公主事件後 ，分手之後 宣言話幫千和同男主一齊
但男主當千和係家人以外嘅關係

而啲女一開始喺咁畀真涼吹奏千和同銳太嘅羈絆
令愛衣覺得: 醫千和，拯救千和=中意佢
之後發生好嘢就變成上面愛衣改變

然而真涼先係最需要救贖嗰個
但一直封鎖自己內心
一直以嚟扭曲嘅人格 唔允許佢認自己中意銳太
佢自尊唔容許佢推翻自己一直以嚟嘅反對戀愛教條

又覺得自己比唔上千和
而佢同佢老豆又有個deal
之後又見翻佢啊媽
情緒一直好唔穩定

所以真涼係後宮計劃boss

千和聽過個計劃以外銳太尻嗡所以冇在意

公主因為成長變到好正常所以冇乜嘢好講
總之就係支持男主開後宮
但同銳太講唔受千和玩。因為(自演乙)會長(真涼)先係要救贖嗰個 會長又中意男主
但千和係正常人 就算冇咗銳太都可以正常談戀愛

我睇到第五卷
屌點解我中意嘅都係會後期大暴走
尤其是啲童年回憶

粉紅女角通常cls病嬌

認真呢 唉我去啲日文網睇下有冇得google translate or read comment summary 嗰啲

果時睇完呢套即刻睇零之使魔

終於出書，我以為以後都唔出。睇咗十幾卷都唔記得晒喇

29 and JK 好似漫畫嚟
作者好似搞完呢部先寫翻修羅場

Btw作者好似識落第騎士個作者
咩同期出道

kimi no abc

零使小說同動畫頭兩季好睇
可惜作者未作好結局已經過咗身

Dun get it

以為完咗
男主係咪叫才人？
唔係同女主一齊咗喇咩
利申: N年前睇過動畫

完咗啦
最尾小說有搵人代筆寫埋結局

想當年漆黑的子彈 動畫結尾正妹黑化
男女主又講到幾sweet
之後作者炒股揾大錢就冇再寫
最近好似炒濃咗

仲以為呢套已經完咗首op幾正

動畫個結局都幾好
好完滿

諗多左 真涼必勝

一齊番現實世界

你個名
Btw ok 重注

個作者開左新書 叫29&jk
所以先放置呢本冇出
新書都幾好睇
睇得出寫左我修羅之後搵到手感
所以新書可以話係進化左
而家佢寫返我修羅
希望唔係為左埋尾鳩寫
而係可以將寫新書嘅經驗帶返落黎
咁樣應該會更正

睇過簡介好似好過癮

冬海愛衣真係好撚正

套野幾好睇
人物設定算鮮明
而且睇住啲人物不斷改變
由其真涼

小說等左咁多年以為腰斬左
見到更新14卷果下點知無13卷
希望快啲有13卷一次過睇
台版肯譯曬全卷嘅想買翻黎收藏

以為突然出14卷係是但埋尾完左
但追POST睇到原來未完
有得繼續睇落去都想睇但唔該作者唔好又掛住寫第套失蹤

見到啲人推佢套新小說我都唔敢睇住
一陣又唔撚見左人又要掉西瓜

出曬名嘅有生之年系列
既然炒濃左返黎寫撚埋佢啦屌

我屌 唔係topic寫咗年份我真係唔知咁耐

證明而且大家都係老人家

如果台譯出我都買zz

尖端已經三年冇出過新一集

猶如昨日的事啲frd
想當年係中一嘅冬季新番
嗰陣好似係小六開始睇動漫
之後中三到中六都冇乜點睇動漫
而家睇翻呢套真係

其實尖端係咪渣
我見台灣角川勁多新書 (只談動漫)

角川本身就效率幾高
同埋本身人氣高或者出咗動畫就會譯快D

この痛み君のせい

いっせの

いっせーの! おかえり! さあ出かけよう

到依家仲有聽。

赤崎千夏、金元壽子、茅野愛衣就係果時認得。到依家一講赤崎千夏仲係浮咗隻橙髮青梅竹馬

買到89同打工吧12了
感謝樓上提議信和嘅師兄

係咪咗仲有冇師兄睇嗰個po
我尋晚睇完

好似好多出名嘅 人氣高嘅 都係角川

動畫黨迷愛衣
愛衣配愛衣
愛衣醬大~勝~利~

原來2013年出...
淨係記得睇個時同果青差唔多時期
唔講都唔知睇左咁耐

愛衣醬大勝利
不過真涼我都幾鍾意
唔知出唔出到第二季

一直覺得呢套係宜家五等分，出租女友參考既鶵型
再之前既後宮作較偏重福利，賣萌，感情描寫較淺，其他戀愛作又較柔情，嘗試偏寫實，呢套係試圖兩者中間攞平衡，又成功既佳作，角色個性鮮明，中意主角算有充分因由，唔係單純galgame套路，男女角間以及幾位爭寵女角私下間既交流都唔會有太二次元先會發生既感覺，能夠令非深度宅都投入到

男主有隱藏人格？
係既話我想追返

起日本一家人一齊沖涼係有同好正常，包括父女一齊沖，係香港先接受唔到

又係成績好男主 家庭因素
笑死
但中意修羅場多啲 真涼啲反差

曉之聖龍騎士算唔算
Burning Fighting Fighter

Cultural difference ?!

如果日本小說呢幾年銷量暴升嘅話都可能會嘅
不過作者隔咗三年 今年先再寫翻

Konosuba Darkness 都好正
茅野愛衣 嘅照橋心美 愛麗絲 不起眼 都正

首op好深印象
啲fd播到我識背

呢套啲歌我覺得還好啦 可能啲後宮番興用唔同人唱
我自己深印象同一聽就中意嘅得white album 2 op 同 家有女友 op

諗起機巧少女(同一個插畫師) 好想有第二季

小說有得完已經好好
仲想佢出第2季

Yes

之前已經有新聞，真人真事

屌唔怪得之咁似啦 少包包面 但又幾得就意
啲色又係比較光亮

睇過
個個人價值觀唔同 佢接受到就好了
不過應該唔係主流思想我估

利申有追小說 好正

日本有做調查約20%喎

你地一定要睇吓空耳版
笑撚死

識日文嘅話就會覺得好好笑
第一句已經好好笑
おかえり聽錯變おっぱいに

個feel有d似學不來

《迷茫管家》大小姐、昴同兔仔都好正

最後接受大小姐誘惑就可以食埋昴同兔仔

應該好睇過學不來
不過得一季
學不來我一集都睇唔夠就棄

上網search嚟睇囉 一日一個鐘都睇到1/3卷
佢啲文筆好易入口

因為老師我睇晒2季

呢度有無人同我一樣千和派？

動畫芝娃娃唔太討喜🤣

愛衣完勝

唔知呢單嘢但都算正常嘅

夏>冬>秋>春

chiwa世一

空耳op

異性の♀ 【在女性的】
おっぱいに ザーメンかけよ♪ 【胸Ｏ裏淋上精Ｏ吧♪】
抜けかけられる～♪ 【拔出來就會成為碎片哦～♪】
膣中☆大事 【內O☆糟糕了】
恋人がタイ人☆ 【結果我戀人是泰國人☆】
ヤリ♂修羅場ー♪ 【刺上去吧♂修羅場ー♪】

この痛み君のせい（意味深 【這等痛覺全因你的錯 (深層意思】
ヌメロン 【像哈蜜瓜一般】
突起☆名器 【－】
うん、そのつもり 【沒錯、就是這個意思】
イラマでの ポジションを 【在含Ｏ的位置裏】
超えた 明日は 【超越這種行為的我明天..
どうオナるの？ 將會如何?】

根本♪ 一緒(に)しよ⁇ 【Ｏ根 ♪ 一起ＯＯ??】
溜め？ 溜め！ 【積了不少？ 積了很多！】
股♂椎茸 【屁股♂一堆磨菇】
you 男毛's キモない？ 【你的毛會不會太噁心了?】
君殿棒♂だ 【想對你(敬語)的ＯＯ♂
咥えたい♡ 進行吮吸 ♡ 】

早漏と☆ 【早洩☆
パイパンで 就要除毛
ちょっと棒IN♪ 然後用棒插入根治 ♪ 】
スジを見せたい 【有點想看條紋】
ヤァー 挿しイイ君も♂ 【不要══ 用你的♂插進來】
いいチン○な君も♂ 独り占め 【你的ＯＯ♂看來很讚 我想獨佔】
膣ついて？ やっぱやめて/// 【關於陰Ｏ? 還是不好了 (臉紅)】
☆裏腹ゴリラ☆ 【☆我只是一隻口是心非的大猩猩☆】

ホモ達以上 【在基佬們的眼中】
ホモのみランド☆ 【只有基佬的樂園☆】
ヤリ♂修羅場ー♪ 【刺上去吧♂修羅場ー♪】

田村

有冇人睇過最近我的妹妹有點怪
甜故
妹妹被淫女幽霊上身色誘哥哥（異父異母）

同哥哥親密接觸貞操帶解開邪靈先會消失
雖然初初睇淫淫地，但其係係純愛番，妹妹好正

因為千和先咁鍾意套動
哭𠹌左

果期經常喺彈幕網睇新番
有op空耳彈幕職人，每次播op都好high
雖然阻住睇畫面，但彈幕真係精髓

見咁多人討論
小說劇透

有睇過 都係好耐嘅番了

呢套嘢嘅人格得佢係正常

淨係記得佢粉毛miss好正

千和呢條線感情好深厚
唔係一般青梅竹馬
平時青梅竹馬都係鬥氣多，呢pair好甜

一齊食飯
一齊翻學
仲要共享同一個醫生夢
好似千和本身好受歡迎
但全校啲人都覺得佢係同銳太一對
個個都覺得冇人可以介入佢哋之間
而銳太唔中意戀愛 又當佢係家人

好鍾意呢套，估唔到仲有人記得

你個名

我都好鍾意，好想兩兄妹真係一齊
大佬咁樣誘惑法點忍呀

哇辛苦晒
聽你咁講好似幾好睇
淨係睇咗動畫，唔鍾意睇輕小說

我都係上個月第一次睇轉小說
啲書仲要係七年前買嘅
之後睇到有興趣先買埋其他

咁快就7年
仲以為係三四年前嘅嘢

啱啱睇第十二卷
再一次真心覺得銳太好撚型
公主做model紅咗
之後公主拒絕其他人告白
然後因為公主紅咗
覺到勁多人知銳太開後宮
I mean through Twitter 嗰啲 spread開

之後學園祭嗰陣
有啲人一直mon住銳太行動
因為佢係學生會會長
所以要留喺個室到待命
之後佢同愛衣會合咗
喺天台銳太用twitter 講話佢喺天台 有嘢講就上嚟

之後有12條友上咗去
屌尻銳太唔喺啲女仔入面揀一個
之後銳太同佢哋互屌

當中最深刻
銳太心諗:我初中想受歡迎嗰陣
我帶無名指手套翻學
帶晾衫杆同聖劍翻學
帶寫住紅字嘅滅殺頭巾
認為好型 會受人歡迎
嗰陣我就係個咁嘅傻仔 就算而寫成績好都一樣
當時同自己中意嘅田中對視一次 就以為人哋由意我 放學後喺佢周圍舞來舞去
之後喺修學旅行 為咗令當時中意嘅川嶋注意我而扮忍者跑
想受歡迎 想人哋鐘意我 但呢啲全部唔得
班友冇一個正面望過我
我鐘意嘅女仔 個個都係中意而家聲討緊我 生活喺光明世界嘅人
連我父母都係 就咁dum低我走

之後銳太開口:我舊係 想畀人真係鐘意 想畀大家中意呀！畀你哋(所有人)中意呀。 但 more E (已經夠了)， 不鐘意就算，就算畀全世界討厭，有呢四個女仔中意我就夠喇，我而家就係抱住咁嘅覺悟生活。

而銳太又同班友講: 我係反戀愛派嘅人。
如果千和佢哋揾到自己嘅夢想 自己中意嘅男人，
我都會自己一個人 唔會中意其他女人，呢個就係我後宮嘅代價。 就算佢哋離開我，我都要確保佢哋有個可以翻嚟嘅地方。 我喺選舉嗰陣講過 我會一生努力讀書，我抱住做醫生嘅夢想 而努力學習， 因為醫生收入高 地位高，但需要一生學習嘅職業，所以我唔會談戀愛同結婚，維持高收入，等佢哋翻嚟嘅時候，我可以養活佢哋。

之後 銳太問畀公主拒絕條友叫咩名
條友話佢叫輸島

銳太話你係我後宮嘅受害者
你可以打我一拳
之後呢件事就當無數

條友捲起衣袖
愛蚊住銳太衣袖
銳太鬆開佢 行前
條友:我呢拳唔只二百磅
銳太:冇事 唔洗客氣 打啦
輸島:唔好避開
銳太:嗯

嘭
之後銳太成口血 鼻又出去
臉同下顎冇知覺
耳仔出現耳鳴

輸島:頂到我空手道部嘅一拳 幾好嘢

之後班友就退場

之後件事就到此為止

本身學園祭公主嗰班，真涼去幫佢哋做輝夜姫 舞台劇
但搞完件事 已經演咗一半
銳太叫愛衣走 睇自己徒弟(公主)表演(女主角)
但愛衣唔走

呢下有啲想入愛衣黨
因為真涼有啲黑化

建議大家睇下留言152-154

Push

真涼

開始黑化 為咗擺脫佢老豆嘅控制
而好似佢老豆咁利用人
而佢投資振興嘅出版社 公主好出名
真涼想利用佢 之後銳太開始反對
然後公主話如果想我幫你 就公開偽男友事件

而家睇到呢到 第十四券開頭

之後基友喺男主畀人打之後 同男主獨處
話佢開後宮呢件事 都唔合常理
話自己等咗銳太做唔合常理嘅事好耐
就同銳太講 想加入後宮

好撚癲

要同三唔識七嘅男人結婚
俾我都唔肯啦 黑化都正常
有戲份都叫好過冇
唔覺得會係後宮end

動畫黨
唔識點睇漫畫 提唔起莖

咁又係
不過冇諗住佢黑化會利用自己人啫
不過要講嘅話 一開始同銳太已經係

真涼真係一個慘角色
由細到大都畀人利用
一直等以為係畀老豆趕走嘅老母
點知再見翻嘅時候 老母已經再嫁 生多個女
同人美好生活

真涼老豆老母之間有個共識
就係唔好畀老母再見真涼
真涼父母就係因為年輕，因為戀愛而一齊 老母為咗結婚而離開北歐
到之後 大家嘅愛冇咗
老豆為咗唔好畀真涼再重蹈覆轍 成為咗反戀愛派
同真涼老母有共識
認為幫佢揾個有錢人 等佢唔好嘗試真嘅戀愛
冇愛就冇痛 結咗婚生活富裕 唔洗擔心生活
認為咁係對真涼好

我都冇睇漫畫 都唔知邊集超
而且出得慢
睇小說劇情好撚精彩

小說好睇過動畫

咁聽落佢老豆都仲有得傾
仲以為完全係為咗對生意有幫助
先賣個囡出去

冇睇動畫嗰頭四卷 比較唔到
但小說分手之後 除咗成日話支援千銳煩咗啲
真係好睇
愛衣聖母
公主成長 表達自己
真涼病嬌 捍衛自尊 vs集團 半黑化

反而千和冇乜特別

但佢老豆95%時間都係想賣女為生意
係咁sd啲有錢仔資料畀真涼
銳太都覺得佢老豆係衰人

但起碼知道唔係佢老豆單方面變心
而係大家都唔再愛大家

之後佢老豆都要查 先知佢老母住邊
然後SMS 真涼

不過可惜 真涼幻想破滅
真涼喬裝遠距離望佢老母
佢老母察覺係真涼 叫真涼
真涼就跑走
唔記得係驚定係為咗唔想阻礙佢媽新人生

順帶: 銳太老母畀仔嘈交之後都翻過嚟揾銳太
嗰陣銳太啱啱好同愛衣一齊
之後話唔會翻屋企 愛衣收留咗佢一晚
愛衣
之後 銳太叫佢啊媽忘記自己呢個仔
話明白老母係戀愛腦 要有戀愛先可以生存到
銳太又話，唔想自己阻礙佢

真涼見住細個老母同個新女，用以前都同自己講過JOJO故事嘅 JOJO梗

樓主好有心

總好過自己睇完冇得同人討論嘛
畢竟大家都主要都係講新番同經典作品
打多啲畀到多啲人知呢套嘢傾下又冇壞

追到live
發現千和原來係最堅強嗰個 知偽男友單嘢之後都冇爆 反而幫真涼去放開老母事件
真涼就一次面對過去 放開老母同偽男友事件 仲唔驚佢老豆 事對上軌道
愛衣聽完偽男友一開始好嬲 之後知原來係關母親事 就喊哂口

基本上四個都和好

之後因為真娜中意基友
唔小爆咗偽男友三個字
之後基友鍚佢 令佢講畀佢知

然後黑化
係咁問自己係薰定香
話要搞修羅場 收後宮皮(基友自己提出的) 令銳太身心俱疲 退出畀基友安慰

係咪個作者寫寫下去玩股票
定我記錯第二個作者

好似係